陳同佳，今天星期日要休息，去台灣不了

上帝都有日休息

約左同管牧師互含
不了